肥媽有話兒 真肥媽版 非auto tune

推到真肥媽出嚟唱 唱人話

一開始未入戲 肥媽嘅味道慢慢出嚟

圍狗屋又有多首歌可以播

好想知附近啲人聽到佢錄音嘅時候有咩反應

有肥媽鳩唱嘅味道

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

屌痴撚線

覺得主唱係肥粉 如果唔係唔會掌握佢嘅唱腔得咁好

喺巴士笑咗出嚟

係街聽屌你大笑左出聲

應該係，一去到鳩唱嗰位笑撚咗出聲

唱完把聲應該拆曬

連肥媽自己都懷疑係咪自己唱

屌，究竟是咪肥媽唱架

輕鬆下

啊～～死黑警～～

真係有陣肥媽陣味

屌，好撚似

笑到我阿媽問我做乜嘢事

其實有機會係
始終無咩人理佢，趁依家刷存在感都正常
雖然佢扮唔係自己唱，但係陣肥味出曬嚟

屌你我唔睇Comment完全唔知唔係肥媽唱

Dislike嗰個係肥媽本人